佢地得3萬人，呢幾日要做良好市民

唔好比d呀sir喺警署，攞住我地立稅人d錢，嘆冷氣，睡覺，大家要做個好市民，舉報下d犯罪，咩噪音滋擾丫，違例拍車，有健身狗sell9你，就問佢點睇反送中，唔係自己人就叫警察黎，話佢煩9住你唔比你走，大家用自己方法消耗對方體力，等星期日順利d

推

Push

十連左

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10